大量網軍入黎連登話我地就黎輸

輸輸輸輸你老母咩
我唔理之前發生啲咩，有邊一個打緊仗果時會話自己輸緊架
你話你客觀反析，依家你係香港人，企緊係雞蛋果一邊，根本無任何原因係內部散播輸既意識

嬴定輸都係結果論，一日未完一日都唔知

唔係因為希望而堅持
係因為堅持先有希望

推！

全世界都攞雨革黎比，話條路好似行緊雨革2.0

但依家同雨革唔同，依家反送中係涉及到外國利益
特朗普講到明會同習近平講香港示威單野
唔同之前雨革個個外媒黎食花生

出面話輸果啲post全部都避重就輕無提過外國既影響
大家唔該唔好比人帶風向，撐住呢幾日既分化戰！